好多謝屋企人嘅支持

同媽咪,兩個哥哥同埋大嫂咩都講一餐,唔會有秘密
講多少少大嫂由細睇到我大,真係當正佢家姐咁 ,而二哥做生意會飛黎飛去,所以呢年幾都少左見面
黎緊打算自己去台灣3日2夜做啲私人野, 都係頭一日處理,再諗住休息下...
點知我屋企人二話不說同買曬機票,Book曬酒店同計劃曬行程 ,我真係好感動呀
我愛你地呀

你當呢度facebook定ig?

Facebook?

我本身fb同ig都好少出post, 想多謝屋企人都咁?

咁唔好意思 可以唔駛理呢個post

佢地有上連登? 想多謝人做乜唔親口講?